垃圾中共點解仲唔出手救中興？

話晒半國企，俾人踩到上心口都唔還拖
美國佬搞中興華為你咪搞apple囉
垃撚圾

成班口交部深潛到海綿寶寶位置

有on9公司抵制生果

見你不停係牛圈唱淡平保同俄女

收機佬

好似兩年前

話救就救到咩
你估愛國電影咁講到自己有超能力抗戰

割蓆都割唔切，仲話救

關人撚事 四隻大字

蘋果機咁多支那零件，又喺支那砌機
養活幾撚多工人 買iPhone 先係愛國表現

淨係配件 好似機殼mon貼咁
都養左唔少人

公司話拎去銷毀
實質拎去賣

呢單假野黎

無能力救 救條毛

一個地方窮到只有陰司紙

人地成個聯盟夾埋唔受你玩

你有幾多錢都無用